一人幾套動畫未完唔再出 但一定要去睇漫畫後續

天降之物
白免糖

家庭教師 不過最後腰斬

slam dunk ,衝風21

有冇冷門作

會長是女僕大人
櫻蘭高校
黑執事

寶石之國

when yau...

JOJO 5-8

EVA 漫畫 同 舊動畫唔同

TV + EOE = 完整故事
漫畫係 宣傳動畫用, 動畫完左個陣,漫畫都未完

wiki:
開始連載時間雖然比電視動畫還早[6]，但並不是動畫的原作，而是基於動畫的原案、腳本的漫畫化作品[32][33]，在動畫播放前先連載漫畫版本作為宣傳，而漫畫版不少情節的處理和切入點也有別於動畫版。主人公的性格設定亦有細微的變化。其餘的不同包括使徒的刪減、劇情修改及設定變更等。

死神
睇佢幾垃圾

rave

滑頭鬼之孫

GANTZ

愛麗絲學園

魔法小神童加旋

絕望先生

一定係slam dunk

打工吧 魔王大人
漫畫進度已經接近超越左動畫一個double

魔法禁書目錄
漫畫進度已經進入第三期

魔禁漫畫進度慢撚到

最新果集已經打左方之地
要學會知足
反而打工吧魔王大人真係好撚好睇
唔出動畫真係曬左 明明果陣賣碟咁賣得

旋風管家

勇者比魔王恐怖

最緊要漫畫進度已經有講佢地兩個個女